民建聯搵左721上環個司機做訪問

條片好撚長
個司機講野講到1999 聽到好辛苦
條友係咁多謝蔣麗雲，林卓廷同李柱銘加一眾民建聯議員，唔知做乜鳩

又話條友個口好痛講唔到野要食住藥
又係咁叫人講大聲d聽眾聽唔到 我屌你老母笑撚死

葛佩帆：大聲d 呀陳師傅
陳師傅： err errr
葛佩帆：大家係咪聽得好辛苦，陳師傅你大聲d啦
陳師傅： 嗚

陳師傅：我想澄清下先，我無咁講粗口呀 無衝示威者水馬同開車撞人呀，我好驚呀我俾百幾個黑衫人打

陳師傅：佢地爭取佢地既訴求，搞左我三個鐘頭，唔係我拉開個水馬架，係後面d人拉開叫我開車過咋 我都叫佢俾條路行下者，可能我講得唔好所以佢地打我啦嗚嗚嗚

葛珮帆： 係有兩個外藉人士走去搬開示威者水馬，之後叫後面d車向前行，咁陳師傅咪開車開入去，之後就比人圍喇

陳師傅：當時d人攞硬物掟我個車，我就真係著左，仲係咁俾示威者屌，有人想搵野扑我架車，我衝去推開佢就俾人打喇 個晚比人打左好耐，之後我腰痛復發就暈喇

屌，終於睇撚晒，即係根本唔關示威者事啦
你架車剩係識向前行無後波既咩屌你老母
前面一大群人你話有人叫你開車就衝向前，俾人屌佢落車還口，比人掉野又話人打爛你架車
仲要推人比人還手，搞到腰痛舊患復發昏迷
屌你老母民建聯，仲夠膽話俾示威者打暈